[卡叔到底做乜鳩?]巴黎聖日耳門球迷吹水區(11)

PSG Squad 2018-19
Coach: Thomas Tuchel
1 GK Gianluigi Buffon
2 DF Thiago Silva (captain)
3 DF Presnel Kimpembe
4 DF Thilo Kehrer
5 DF Marquinhos (2nd captain)
6 MF Marco Verratti
7 FW Kylian Mbappé
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
13 DF Dani Alves
14 DF Juan Bernat
16 GK Alphonse Areola
17 FW Eric Maxim Choupo-Moting
19 MF Lassana Diarra
20 DF Layvin Kurzawa
21 FW Timothy Weah
22 FW Jesé
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Yacine Adli
31 DF Alec Georgen
33 MF Antoine Bernède
34 DF Colin Dagba
35 FW Moussa Diaby
36 DF Stanley N'Soki
37 DF Kévin Rimane
40 GK Sébastien Cibois

上季飛機盃賽冠軍

特別祝賀最年輕球王正式登基!

感謝List:

同場加映:

卡雲尼球王特集

型撚到

完敗皇馬合集

古清貼堂作

最後唔少得包皮大哥教你如何印波衫

會然K7lian_Mbappe真實對話:
有錯到咩
但係佢有得揀印歐聯章+Respect嫁喎
係咪中咗伏
官裝買嫁喎
屌 早知唔手多玩章啦

屌你呀

手足你咩事

卡雲尼落地獄

話哂都係射手榜第一
踢幾場唔好唔洗落牙

卡雲尼落地獄仆街死

白蘭斯>八強
艾馬利>十六強
杜曹>歐霸

世紀大倒退

諗返起卡叔果球 有雞執但係射左出界
屌

仲有球射中龍但個力度似回傳

我鈀不嬲都係垃圾球隊山寨王

包皮哥件波衫

Ching買咗好多？

杜蛇>歐霸(4強)

以退為進

起佢個底 一睇就知係職業賭徒啦

生面孔入嚟屌鬼嘅通常都係買咗垃圾鈀輸錢

垃圾鈀都買，係咪賭到傻左

我地鈀都唔敢買
自己賭輸入黎俾人笑

一出歐聯就要靠個右閘同個三勾野左翼四圍跑救世

話左你

原來呢個世界真係有人中意專燈被撚

你空門唔入害死人

本身都OFFSIDE

越鬼咩 佢梗係想係越位啦柒到

門前失機=本身OFFSIDE

有冇發覺雖然呢場賽果失望
杜蛇其實調動同應對肥安戰術真係睇得出有啲功架

唔係掛
古清今次要同你唱反調

換走卡叔達仔入替一分鐘即輸

講真 唔睇賽果
對面好多攻勢我地中場明顯防守太弱好多波都攔唔到
對面兩三下傳球已經劏穿晒

其實上半場個陣右手邊俾人守到死晒
杜蛇下半場開始叫包皮慢慢入中 對面有少少吃力 蒙突然殺出黎射門 對面一亂即刻og

迪馬絕殺又係杜蛇郁佢去右邊
左面俾賭王自己玩

當然有缺點，卡叔應該早啲換走

當然 可能上年睇太多近乎零臨場調動既艾狗出醜搞到我睇波角度有問題

我咁睇...
迪馬冇態冇氣又成日鳩傳斷欖應該決斷啲早啲換走佢
第二，輸緊波佢換個19號新仔入嚟唔知做乜 呢條友連波都未控得掂
第三，我覺得佢唔適合擺賭王做攻中，條友係中間一玩失人地三兩腳就反擊到 我寧願佢踢返邊多啲走入中間

其實第一點同第三點係掛勾
賭王打中間但永遠唔回防
包皮又唔會回 變相得番左面翼會參與防守
所以迪馬係四圍走 偏偏佢體力又唔係勁 所以踢兩三場已經斷氣feel

至於點解賭王打中間 九成佢自己要求要打 想做美斯打中間咁

賭王同迪馬換位已經好好多啦，後生仔回防下啦屌

中場個個攻強於守左右閘成日上之前都有個莫達守下，兩個中堅咁鍾意標波
雖然卡叔on99但佢喺前面搵到好多機會射失

有冇覺得馬昆越睇越似炸蛋雷斯，個髮型

佢個頭真係搞唔掂
btw 隊長始終仲有用處

提提大家
琴晚貝迪斯打a米 L18 入左球靚波
杜蛇知錯未

上年未放走d人仲有8強踢
今年已經歐霸危機
杜蛇準備落地獄啦

而家又吹卻奧斯

啲世界級球星搵鈀吊價是常識吧

鈀黎抬價部

有冇發覺 著Jordan 既賽事 冇贏過

6:1紅星

以為著主場
染左唔好推

卡叔會記住 你小心

攞番佢啲射失跪地精華還拖

卡叔訓練受傷，未必踢到打吡

卡叔都係跟古清做下文員先啦

冇卡叔應該大炒馬賽狗

有你起碼失兩球

兩個講得都啱

今晚將會進行打比點名
請各位手足早d訓

今日4點好on9 wo...
上次歐聯睇左架

屌 直接學我咁認假鈀咪算

做假鈀睇精華算啦

真鈀

聽朝8點起身點

較撚埋鬧鐘
有冇link

77台直播

奇妙電視 聽講有

班馬賽狗好撚癲
放晒火燒我地波衫

睇左正選名單早抖了 做精華鈀

去旅行都不忘笑一下獁狗

尋晚到低睇左乜

我又入波喇
我鈀神鋒卡XX呢

睇我優秀嘅表現

法甲真係垃圾波 廢撚到貢

執雞唔計
[black]雖然有個前鋒執雞都炒粉[/black]

直播吧10月29日訊 在香港時間今天淩晨進行的法甲第11輪比賽中，麥巴比後備建功，幫助巴黎聖日耳門作客2比0戰勝馬賽。巴黎教練圖赫爾賽後對媒體透露，麥巴比和拉比奧特擔任後備是因為紀律問題。

媒體稱麥巴比和拉比奧特在球隊的賽前準備會中遲到，因此被安排擔任後備，對此圖赫爾說道：「為什麼麥巴比和拉比奧特沒有正選？這是一個紀律問題。我們必須這樣做。」

杜蛇

即係代表係法甲求其hea出陣容都贏

半隊副選出0：0
換包皮屈速先有波入

強烈要求古清入返tg group吹水

等古清正選先入

咁要下年

到時都唔係法甲啦

x2

好似好耐無出古沙華

傷好耐？

叫佢本人親自答你
廢事比佢話我地抽水

會然本人同球員都唔使返工嘆緊世界
幾爽

又25又唔守時 想點？
好心就學下達仔

後備仔都好學

上場邊個後備呀邊個正選呀

只此一次

上場邊個出黎救世

發現好多手足撐我

一個姐

浪射比

佢大佬-鳩扭馬

文員古

二五拉

失機尼

卡雲尼獲2018金足獎

新浪網 2018-10-31 10:42:04

官方消息，卡雲尼獲2018年金足獎。今年金足獎十人候選名單分別為：紐亞（拜仁）、美斯（巴塞）、C.朗拿度（祖記）、蘇亞雷斯（巴塞）、卡雲尼（巴黎）、巴爾（皇馬）、拉莫斯（皇馬）、利雲（拜仁）、阿古路（曼城）、泰亞高-施華（巴黎）。

金足獎（Golden Foot award）評選始於2003年，由摩納哥王室贊助、蒙地卡羅「世界冠軍球會」主辦的足球終身成就獎，是一個授予年齡大於29歲，在足球領域取得突出成就的運動員的獎項。

該獎獲得者可以在摩納哥的「冠軍大道」（The Champions Promenade）上留下自己的腳印，一名球員只能獲得一次金足獎。金足獎主辦方在全世界有18個足球媒體合作夥伴，這18家足球媒每年選出10名候選人，球迷們則通過在金足獎的官網上進行投票選擇出金足獎獲得者。

曆任金足獎得主（括號為得獎時年齡）：

2003：巴治奧（36）

2004：尼維特（32）

2005：舒夫真高（29）

2006：朗拿度（30）

2007：迪比亞路（33）

2008：卡路士（35）

2009：朗拿甸奴（29）

2010：托迪（34）

2011：傑斯（37）

2012：伊巴謙莫域（31）

2013：杜奧巴（35）

2014：恩尼斯達（30）

2015：伊度奧（34）

2016：保方（38）

2017：卡斯拿斯（36)

憑乜

睇番啲後選人 唔計牙朗小花
卡叔的確係今年最搶眼果個
淨係世界盃carry 烏拉圭入八強都值
唔通俾拉狗蘇狗咩

Dllm

巴西球員冇個好人

全能到仆街 過黎踢歐霸啱哂啦

迪馬簽到21年

達仔坐到21年

文員古做到出年離職

失機尼出年被掃走

上火車竟然新聞播psg 萬聖節段片

成班假鈀互抽

唔通播垃圾鈀屠法甲咩

疤學咩人出聲

咪就係 都就黎唔係我地嘅人

聽晚77台法甲榜首大戰

杜蛇公佈聽晚同下場作客拿玻里 保方正選

今晚卡叔親自點名睇邊個先係真鈀

夢中點？？

無你份出場 你會睇

佢次次都鳩up㗎啦
一到live就實唔見人

假鈀可恥

屌你聲大夾惡咪呢啲

會唔會留力歐聯？

法甲對於鈀係warm up下㗎咋

問呢d賭仔式問題 姐係買唔買入球大好

留力歐霸

咁買唔買好

鈀呢隊波好撚仆街
一係大炒 一係贏1/2球
開3.5好少會岩岩好3/4球
聯賽買大細根本睇運

我都覺佢哋會入兩粒 跟住hea 收工等歐聯
所以問下會唔會留力

真係唔知 但買乜都好
鈀區從來都係比賭仔屌

提提你 垃圾鈀鐘意俾人入一球先發力

特別係對弱隊𠴱陣

買啦，法甲買鈀等如提款機，壯軍心大炒

同埋某射手好鍾意浪費機會

想食高質D 預幾錢好?

佢教壞我就差唔多
以前我淨係識朱古力新地

入返gp分享

平時古清出場都無廿分鐘

華仔酒駕被捕

人渣
酒後駕駛唔抵幫

同熱狗個洛里斯一樣

都係卡叔好

卡叔正氣撚黎 完全無花邊新聞 形象健康

打獵

打獵正常活動 好過去開Party蒲夜店

包皮

全部假鈀黎
樓上果個本身25都唔計鈀

一時唔偷雞做保長

巴閉

又避過ffp 處分
有錢真係大撚晒架

中東佬

愛蛇今晚血洗利物浦幫我鈀報仇

達子

連續兩場 反達仲有咩好講

所以歐聯咪唔出你

咪係，唔通重要賽事會見到你咩

點都好過果啲落左場又玩失蹤既人🇺🇾
生人霸死地

琴晚睇先知卡叔重要，冇佢衝鋒陷陣攻擊力好弱

Ching你識唔識波㗎

拉比手足竟然講人話
決定唔反你了

兩日後咪又反轉豬肚

丹狗復操
終於可以俾我蒙抖下

佢之前搞咩

上季法國盃決賽重傷

古清之前搞咩

俾卡雲尼打傷

唔覺有新聞話卡叔打碎左玻璃

笑撚左
丹狗都返 古清呢

古清轉左做文員

屌你地又欺凌我手足

我屌你老母呀

古清係日本開唔開心

精盡人亡，晚晚食架妹

見到啲足球page 啲咩大戰Post 入而有鈀對摩納哥 有少少尷尬
特別係摩沉到咁仲叫咩大戰

無古清嘅摩納哥 vs 無古清嘅巴黎

屌

準備好俾肥安狠狠教訓落歐霸未

準備好

歐霸冠軍

今晚卡叔斬殺舊球會

卡叔空門炒粉以答謝拿坡里

卡叔上回合小禁區空門龍門都唔中仲唔還哂人情俾舊球會咩

咁今場返去舊主場以OG答謝返球迷啦

今晚真係睇卡叔做化

樓上全部假鈀 我屌哂你地老味

撐你卡叔，你喺今晚個場曾經入球如麻

我今晚每入一球波
樓上隨機一個手足仆街死

又笑鳩卡叔 佢大把呢d片啦

今晚過後又多一條

唔好買 鈀波好伏

睇盤暫時覺得鈀開得出上盤

上面手足磨定刀啦 上場唔係卡叔敗哂機會點會2：2

咁又唔好賴哂卡叔
包皮都有球單刀都射返俾龍

大家剩係慣性將D責任推哂比卡叔

人地19歲...卡叔31啦，點有得比

慣性炒粉點比呀

瞓陣先
一陣點名
各位好自為之

我自己點左先

紅星2:0利

同時，布魯日3:0摩納哥

享利

卡叔正選都冇 達仔反而有正選

卡叔同拉比都唔出歐霸見

比布魯日炒4粒，可以返去講波

點名

班！

見到華仔防守真係下下都驚佢紅

係味要切

利記救星 頂
不過下次要嬴就穩 和都要睇最後一round 利對拿

同埋我地對紅星會唔會利咁

訓過龍一起身見到和波 以為歐霸味濃
點知利

我都係
達仔正選錯過咗

主席會過咗數先開波
唔驚

杜蛇啲變陣 調動真係好好j
保方真係好撚勁

而且班波打作客都生左
以前作客強隊就輸鳩硬
弱隊就睇到救心

好多攻勢都斷係賭王到，睇到火撚滾

卡叔都唔出

杜蛇咩心態

好似啱啱傷完廢事博

咁拉比呢

風水輪流轉
俾達仔取代咗啦

正選達

啲二五仔係要受啲教訓

出邊個都一樣 都係贏唔到波

皇馬幾時買賭王

冇古沙華係難搞啲

玻璃對拿玻璃會有加乘？
咁咪姐係會2:1輸左囉

Btw 文員古今季出場9.5細仲企得好穩

尋晚賭王其實爆左好多次
係對面拿玻里又撞又kick腳

屌你老母

關你咩事

亂鳩咁屌

在談到了今場比賽的球證Björn Kuipers時，泰亞高-施華提出了他的質疑：「球證？關於我的那個失誤，那麼就要解釋一個問題，我想知道卡利祖當時是否是在越位的位置上。其次，我認為對方侵犯了巴爾納特，我們應該獲得一粒12碼。但是這個球證，他一直就是這樣，他之前就曾驅逐過伊巴謙莫域（2015年3月22日，巴黎與車路士的歐聯比賽，Björn Kuipers也擔任球證。比賽中他將伊巴謙莫域直接紅牌罰下，那次判罰也存在爭議），現在我們無必要再去想這個問題了。」

但老野今場自己失誤

賭王好似都批評過呢個球證有問題

好似話個球證串佢

其實艾迪利算唔算上左賊船
俾光頭佬呃簽一隊簽三年
到依家一場法甲都未打過

25拉走左就到佢上位

咁計賓硬化都好過佢

謝斯呢

25拉依家冇正選都係俾達仔上
唔知幾時先到艾迪利

隱形人

我懷疑唔提起佢既話 你班假鈀全部唔記得呢條友仲抖緊糧

達仔靠同鄉睇住

就唔記得你

文員古又自己搵位比人入

盧施素又入波 歐霸對a 米

大巴大巴車落杜蛇度

今晚4點又有垃圾波睇
真鈀表示已準備好大炒享利

你瞓緊點睇？

你假鈀

假鈀

今晚卡叔每入一球波
樓上串我嘅手足隨機一個爛春袋

有得出先講啦

屌 我今晚就睇

你睇上面話你假鈀隨機抽個爛袋

我今晚就做假鈀

都唔關你事啦 本身就爛左

盧施素對巴塞都入到波

留係鈀真係浪費時間

借撚走佢 搵迪馬幫賭王防守真係鈀史上第二大錯
明明l18 可以做晒兩份野

已經比愛蛇改造成半個防中，成隊鈀係佢最岩做賭王奶媽
又夠後生又夠勤力

珍
睇到迪馬場場全街跑跑到斷氣咁
遲早出事

始終都要有防中轉返踢433

成班假鈀

卡叔入波

暫時兩個手足爛袋

3個

弱隊殺手

卡叔終於

到底摩納哥邊度出事
話就話年年俾人拆骨
但啲人腳都未至於要係法甲護級

無左你呀嘛

名單如下 (排名按出場次數)
1) 馬鳩奴斯
2) 放開條女
3) 文員古

好撚彩無串卡叔姐
拎返個春袋
btw卡叔好波

傷16件喎CHING

點解冇我份

真心冇留意
疏

屌你假鈀 仲話踢過摩納哥

你都無串我

有新章？

@包皮哥

屌穿你地個系

唔好再抽啦 人都唔係到
比d尊重

人又係你鬼又係你

佢尋晚威

執埋個波返屋企

中東佬45歲生日

型

唔知中東佬年年個生日願望都係咪一樣

達斯拿表示，在自己無法出場比賽的時候，自己仍然需要保持謙虛並幫助隊友和球隊前進。

“杜曹擁有很好的足球視野，這從場上的局面就可以看出。我們在場上的站位經常變化，有時踢5後衛，有時踢4後衛，有時也踢3後衛，這會根據對手的不同而變化。”

“當我出場時，教練總是希望我能超越自己，因為隊內這個位置競爭很激烈，我當然能夠接受。如果你想獲得機會的話，就得在訓練中取得進球並送出助攻。如果你無法出場比賽，那你也得保持謙虛，並幫助隊友和球隊進步。”

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

阿Wing好錫達仔

達仔場外場內都冇得彈

今年出局又要重課黎滿足生日願望

捱多一年賭王回家嘔番個正選出黎

古清講得好！

達仔琴晚以為自己入波，不過var睇到越位

同女人達一樣 根本就係廢

橫掂我冇諗過賭王包皮會係度留四年或以上

一兩年後牙朗可以過來養生

賭王快啲走

假鈀 賭王而家瘋狂助攻冇佢點贏歐聯

都係好快出局

佢瘋狂獨扭死去然後斷攬呢啲點計

佢唔扭波點助攻呀 唔係卡叔邊有咁多空門執

講真賭王用波真係好勁，但係好多時候真係斷係佢到

以前係疤有兩個大佬係度 佢唔敢鳩扭真係勁嘅
依家做大佬就掛住show off自己啲skills
但又做唔到美斯𠴱種話過就過

佢完美解釋左咩叫華而不實

卡叔sick ball

條友態度太有問題
好多時要表演要型 唔參與防守
要左翼入中守埋佢果份

佢肯成熟D要做世一真係易過卡叔空門炒粉

你下次想爛邊part

唔會有下次

達斯拿因有親人逝世，將不會參加對俄羅斯的友誼賽。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

達仔

留下力都好嘅 呢排咁多正選

你就好啦 唔使踢國家隊

達仔又然
一個係踢到唔想踢
一個係有得踢變無

風水輪流轉

聯賽俾d後備玩下咋

尼馬：卡雲尼完成了目標，為他的帽子戲法感到開心

“我為進球感到開心，尤其是球隊能取得勝利。今天卡雲尼完成了帽子戲法，我為他感到開心，他完成了他的目標。他是我們的前鋒。我希望我們能繼續良好的勢頭，並創造更多紀錄。”

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

仲好講阻住卡叔大四喜

呢條撚樣突然幫卡叔講好說話
唔通杜蛇成功分解恩仇

今次有無贏錢先

今次又無乜人屌佢唔比卡叔大四喜

可能賭王從來冇放過佢係眼內

阿聯酋航空（Fly Emirates）從2006年以來，一直是巴黎聖日耳門的胸前廣告贊助商，但下賽季他們將在不會出現在巴黎的球衣上，而很可能轉投法甲的另一支豪門——馬賽。

在今年8月，阿聯酋航空就已經宣布將在明年的6月30日結束與巴黎聖日耳門的合作關係。而據彭博社消息稱，馬賽與Orange電信（但前的胸前廣告贊助商）的合同也將於明年夏天結束，這使得阿聯酋航空入主馬賽成為可能。這筆贊助合同將使馬賽每年的胸前廣告收入超過八百多萬歐元（當前的合同數額），而對於阿聯酋航空而言，這筆贊助的數額是“有限的”。

而巴黎為了滿足公平競賽原則，不得不要求阿聯酋航空提高讚助數額。艾卡拉菲曾要求阿聯酋航空將贊助費用從每年3000萬提高至8000萬歐元，但被對方拒絕。但據彭博社稱，雙方的談判並未完全停止。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

中東佬獅子開大口 人地梗係唔制啦

仲要巴黎呢隊閪波年年咁早出局
Fly Emirates唔係靠皇馬
剩靠巴黎廣告費就應該蝕左大錢

下年用Qatar 都似

下年古清直接退役 做PSG Marketing

法國搞乜

利申：買咗荷蘭

球王迪屁

琴晚卡叔剷賭王
之後想扶起佢 賭王撥開佢隻手

卡叔想整傷主力

遲早二揀一

要邊個唔洗揀啦

支持兩個都唔要

我揀隊史神射手

撰還撰，唔好入全能到仆街

古清比卡叔打碎左之後個人精神左

成班唔sick ball 卡叔除左空門炒粉勁仲有咩好過賭王

死開啦25仔

個格好過賭王

在收購麥巴比及尼馬等球星後，不少人都視PSG為歐聯的奪標熱門之一，惟前者認為他們距離「終點」仍有一段路，未來需要繼續努力：「PSG自新班主上場後一直都有加強實力，當然球員亦不可以停下腳步，這樣我們才可以挑戰歐聯，這是我們的最後一步。會方正努力求進，如果球員都同樣做好本份﹐我們最終會實現夢想。我們是有很大潛力，所以終有一日我們會成為歐聯冠軍。」

首先要買返個勁d嘅左閘先

班真係味夠班

廿幾歲踢到成個丹狗咁有上冇落

但人地有得踢啵 你塊玻璃剩係得個擺字

卡叔講得好

其實除左抽啲無謂水仲有冇其實野可以講下
我唔明咁大隊波你地點解係要集中恥笑一個因為受傷要開刀收咧既球員
成個post一個認真討論都冇

對唔住牙古清
慣左手勢

又係你廢wing
激嬲古清

古清講得好

冇卡雲尼 轉433
前面擺賭王 包皮 達仔打反擊算啦

打4213
卡叔 包皮
賭王 拉比 迪馬
華仔
咁樣踢快速組織CLS

4132
自膠

試下用4231
左賭王 中達 右包皮 前鋒卡叔
邊路突破失敗都有中間可以猜

咁樣唔會俾人手術刀穿晒條中場咩
試過咁樣擺 中場完全截唔到波咁濟

打少左 中間拉比轉達仔

長期433
遇到49000就變左中場互猜

433鳩陣黎
得上年嘅皇馬用到
最大問題係中場功能重疊
而家可以較入禁區同拉邊
433先好返d
但今集Fifa明顯係踢快同逼搶屈
傳控好難踢 塞死哂係中間

以攻代守 防守唔要逼搶
再保守d就退後 打防反都打到傻

包皮傷出？

玩撚完 呢d 濕鳩國際賽 學杜蛇講 得球隊先會愛錫球員 係國家隊chur 完就算

咁下星期對利記bye bye得

歐霸了

主帥出左黎講了
賭王同包皮傷勢唔嚴重

打7果班痢
如果輸左果班怨婦實笑我地鈀唔識用人

何只班利
成個公海都笑啦

嬴到痢出埋線，可以滿足哂呢2個願望
我今季心滿意足

不如落去踢歐霸仲好啦，嬴到歐霸仲有機會爭歐超盃

到時有歐洲冠軍又有飛機盃
兩全其名

垃圾鈀黎緊兩場輸鳩晒 歐霸都唔洗打

你隻疤仲入黎做咩

走都你走先

唔好再撚古清 比下面我

你撚得最多

咪屈 我悔改緊

古清

想點牙25囝

屌 唔慌有好野

得咁少圖咋咩

( Show Blocked User - 放開條女 )

卡叔指示架

瑞典好仆街

我唔明咁大隊波瑞典點解係要集中恥笑一個因為做錯手勢慶祝既球員

嚴重警告你地唔好再抽古清水
無論對球員同會然真人
唔好逼走呢個post碩果僅存嘅忠心真鈀(我同古清)

你咪抽緊

得我冇抽，你地全部都係假鈀

呢位手足咩事 係咪印錯衫印到傻撚左

今晚冇尼馬同包皮

未好返 唔會出
今晚好大機會斷連勝紀錄

最緊要星期3果場

有卡叔夠啦

古沙華後備？？？？？？？？？？？

球員復出
會員失蹤

咁早都冇人睇
呢個post解散啦屌

次次講隊波個話題都俾人轉風向去抽水
抽一次半次就話 次次都抽又冇討論
改左名都係冇乜癮入黎

返黎啦

就算改咗名
古清永遠都係我地嘅古清

越位

真假古清都番黎了

復出先改名

杜蛇又用343
似想用黎打利

見到甘仔都要衝上前 等陣一甩波就真係驚撚死

真
三句都壓到好撚前

卡叔咁撚靚

卡叔

卡叔做到野 控得

真係控得幾靚
拉比都set得好
btw 點解馬昆係卡叔隔離

發覺蒙下下fool都係鐵山靠咁撞埋去

前場打10 個掛

呢球波送比古清慶祝復出

痴撚線對面一個反擊成條中後場穿撚晒
又係保方經驗夠接左個傳中

真係好撚危其實 一甩球中場tackle 救唔到既話
後場比人中出咁

正想講

卡叔呢期神勇

今晚好齊人真鈀

對弱隊根本唔應該用343
體能消耗又大 進攻效果又唔係超卓

越成兩個身位

岩岩中場失波個下
對面攻擊球員仲多過我地後防

大家都餓左球會波好耐

其實三後衛ok三個都可以帶波上

國際賽

星期三晚4點先見真章

蒙真係慘
上而吊波overlap 完冇耐轉個頭又要死番黎頂波

迪馬

咁暴力既

迪亞比控球唔錯

其實唔差 可以重用

係 好靈敏
簽佢上一隊係正確

平時要出多d

達仔有出場

今場認真差
傳失好多波

唔係對面級數差太遠我諗應該1：1

達仔

仆街
又係達

對面勁小小可能0:1

控唔住個波

保方好似好重怨氣咁

見到班仆街係咁傳失波比人打反擊，冇發火咪算好

達仔都係返去做後備啦
枉阿wing成日攬你

要個四十歲左飛右撲
垃圾鈀冇性

成班友仔都無乜心機踢

呢場好似杜蛇試陣咁

落到歐霸可以慢慢試

睇番數據 圖盧茲啲攻勢同射門仲多過我地

事實係鈀都唔知踢乜鳩

全靠卡叔靚波，不過對利多數隱形

琴晚某中場失蹤打少個冇計

屌你老母25拉一次抽哂兩個

唉 佢都走架啦 25仔
我都寧願de jong 換過黎

25拉好似要1000萬賤賣出去，de jong要成8000萬，唔賣賭王真係歐霸都冇得踢

賣賭王歐霸都踢唔掂 琴晚有眼睇

成8000萬

要8000萬果時不如加多d買牙朗

你肯牙朗都唔肯啦，過黎做16郎?

吹緊七千萬買ddg
又借我地抬價

呢個又係垃圾
而家出面當psg係49000回收場

幾時買埋lindelof俾我地個手足回歸

山狗換尼馬呀

全能到仆街今季做過d乜

彈琴

神魔合一

星期三晚77台直播對利

今場要嬴
塞撚住班痢

其實如果打和有冇機會出線

姐係要紅星贏拿坡里 我地贏利再贏紅星

我覺得冇 因為我估利最後個場好大機會殺低拿玻里 就算巴黎大炒紅星都好 兩隊同得9分 但對賽巴黎差過拿玻里 應該第三
利申 估拿玻里會大炒紅星先

卡叔腳風順

對利贏唔到 半隻腳落歐霸啦
落歐霸磨練下都好既

又做多年笑話
主席心諗：早知買起皇

記得睇過張中東佬後生既相 著住件鈀t-shirts
佢多年鈀迷黎

有冇圖

屌 真係真鈀

迷一隊波迷到買撚埋隊波 夫復何求
btw 其實佢真係有心搞隊波 係太急同方針錯

買人係一大問題 太多廢老嚟踢養生波
後生當打又借走/唔俾機借

我強烈表示+嚴重警告星期三各手足一齊坐定定睇閪波，否則終生將被灌以假鈀之名，以此為證！

達仔真鈀

你唔25嘅話都係

中東佬 光頭總監 教練
三個應該冇咁交流買賣方針

卡

卡叔我星期三唔睇波就以後退出鈀post

全世界最真鈀

係咪星期三朝早瞓醒睇返精華𠴱隻睇波

場波星期四朝早先睇到啵
我到時就負責點名

等我起身點完名繼續訓覺

有冇手足今晚睇蝗對羅

聽晚主場著白色波衫

咁搞笑

好似第一次著

想轉運

咁咪四件波衫

再唔著就要等到歐霸先有得著

仲唔比我周到你扮鈀
Btw發現有新手足

達仔話出到線請哂成班手足去深圳一日遊

其實垃圾鈀除左主場之外仲有咩優勢
賭王包皮傷癒未必回復到100% 卡叔明顯未有態
中場明顯輸利九條街
後防搵個高啲頂到下波既都冇 贏波機會好似不大

咪等古清Hattrick救全家

卡叔好fit喎

25拉有返d人性

咩工

咁早d訓唔好睇波啦

設計犬

有電視直播 好想睇

今晚見

新手足

加油古精

今晚我點名

古清今晚缺席

又話訓 25拉

我想嬴ar

有你自爆點贏

睇我好似打車咁
熱血絕殺

想入黎r水吹

今日入手左件尼馬波衫

呢度唔歡迎賭王fans

有陰影

我點名依家仲未瞓𠴱啲一定係假鈀
因為依家唔瞓一陣開波就眼瞓瞓撚著

希望佢今晚生性

都係果句

今晚鈀贏波 達仔請手足們返大陸CallG

喂喂 我講緊係入決賽請dup骨睇波
會唔會曲解得太離譜

怕乜吖 贏到再算啦

就俾你燈到今晚出局

新會然有冇份

巴黎！啪啪啪！冠軍！啪啪啪！
巴黎！啪啪啪！冠軍！啪啪啪！
巴黎！啪啪啪！叫雞！啪啪啪！

達：只要你係真鈀就有
利申：聽日見工 今晚做假鈀

出到線先講啦 鈀咁垃圾

出拉比贏硬

出你贏唔贏硬我唔知
但出達仔就輸硬

兩個都唔出

輸得
人地利出米拿 軒 點夠爭中場

咁ge中場點玩

右閘

一比痢攞到波就收皮

點名未

BREAKING: PSG will be without midfielder Adrien Rabiot in their starting XI after the player clashed with manager Thomas Tuchel hours before Liverpool clash.

又係你條25

仆街杜蛇成日玩鳩拉比

班假鈀呢

走得lu 25比
起身先

咁嘅中後場唯有同利鬥攻

點名！

達仔有冇訓到其實

後備達

瞓咗兩粒鐘

第一日識佢

包皮第一皮

好眼訓地睇

假鈀尼呢？又話必睇

難d 佢就完場點名

包皮一開波果粒

隊長差啲

李健和d鳩up

隊長越位

我就差d 入既

鈀氣勢唔錯

李安納度黎？？ 岩先影果個 戴帽

好強嘅氣

包皮d射門真係好廢

Goallll

1-0

goal

似

Goal

頂住ar 巴黎

包皮果2球靚d就30啦

古清好返都冇正選

屌杜蛇收聲啦

唔再話bernat 對唔住

比人係咁撞

卡叔掂波未？？

佢使唔使咁激

尼馬認真踢 勁撚到傻

瞓緊

今場做到嘢

包皮其實唔係咁勁

d finishing 有待改善

仲差尼馬一班 包皮串連唔到隊波

你班鈀仲話要佢走

控波都係啦

係 一比就比下去

賭王好撚fit

甘巴比做乜撚 以為自己華拉提

bernat好搶

華仔又黎

嚇死以為華仔紅

死都唔清

賭王換鞋

華仔黃 慘啦

屌你包皮

包皮玩後腳玩上癮

搞笑 後腳

屌卡叔

包皮 正正經經禁踢啦
尼馬d on9野就學足

又係卡雲尼

表現合符預期

封哂位 d 防守

尼馬上哂力

瘋狂助球證派牌

賭王

想屌卡叔好彩仲有尼馬

好彩 唔係卡叔又雷

達仔準備組團

好彩後面有個賭王

冇卡雲尼on99 尼馬都執唔到雞
Btw尼馬屈撚到

甘仔 唔好咁易亂 加油

又玩呢d

迪馬on99

12 碼

成場利都冇料到迪馬剷乜撚野

On99

覺唔覺77 台個2個講波佬講野好書面語

換我啦

同埋其實迪馬都係隠左形

劉舜文講波算係咁㗎喇

用邊個換迪馬好
下半場尼馬應該無氣都要換

所以飛剷搶下鏡

尼馬反擊王唔換得

到時你想佢反擊佢都唔同你跑啦

越位tim

迪馬當自己美斯

迪馬做乜9唔傳

Khabib 原來真鈀黎

隊長

隊長鬼上身

卡叔走啦

除左卡叔
個個都上態

屌你文尼插撚夠未

卡叔d 傳波正wo

李安納度個樣

包皮發緊夢呀

丹狗

alves

卡叔要換

轉個442

丹狗有火，好嘈

馬昆 又差d

龍門好反應

allison 都唔流

史獨

不如主攻返啦

mane真係狗黎

d 小動作

文尼好撚多手

又黎

基拿都唔錯

下換拉比

好型

拉比爆速

後防明顯係為擋沙拿而設

兩條巴西中堅

頂埋佢呀

頂住

傻鳩文尼

係咁黃

尼馬又黎
和仔好嘈

rainbow flick

公海係咁屌賭王

有乜好屌 ?? 係咁踢 last 時間

3分

又唔屌自己文尼係咁插水
痢係咁架啦

好波！

小動作少d 既話 根本無位入到佢地

冇得出場

班痢會唔會話甘仔拉佢地個埃及王子

團長

班臭痢尻忽上腦咩都講得出

最衰都係拉莫斯

馬昆先係mvp

又有隻臭痢狗入黎負皮

垃圾痢

今場唔知又要怨啲咩喇

哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦

我愛杜蛇

痢今次賴賭王玩rainbow花式足球

迷杜非鈀見到杜蛇贏左佢師兄表示好滾動

尋晚多左咁多人入黎討論

卡叔真係好撚廢

班撚人賴夠未

Yahoo 行動版
4 個留言
登入即可發佈回覆。
50 人正在瀏覽
熱門留言
Stephanie
Stephanie2 小時前
聽高普咁講似乎利物浦需要去招攬類似拉莫斯咁嘅後防球員幫手把關！

回覆35
Gdgf
Gdgf55 分鐘前
唔係有判12碼咩

回覆11
ysk
ysk21 分鐘前
高普究由自取，有咁醒嘅沙基利吾出，係都要攬住個件軒達臣，豪無威脅，抵輸！

回覆11
louis
louis1 小時前
又拉肚子了

回覆

高普批評執法：令我們今夜像屠夫
體育 · 450人追蹤
2 小時前
高普批評執法：令我們今夜像屠夫
高普批評執法：令我們今夜像屠夫
【體育】利物浦在歐聯以1:2受挫於巴黎聖日耳門，主帥高普賽後明言球證執法有問題，令紅軍看上去像屠夫。

利物浦輸波後，領隊高普坦言優勝劣敗，但亦有不滿的地方。「開局如我們所預期，那是非常狂野及緊湊，對手放心一搏。己隊嘗試一切但沒有足夠的入球機會。當開局如此，我們便很難取得信心，比賽從不由我們掌控。」

「另一個障礙是我們在下半場必須克服50萬次阻撓，而球證仍然認為他所做的一切都是正確的。我們是全英格蘭其中最公平的球隊，但今夜我們就像屠夫。我們表現不太好，但這是一場在重要賽事的緊湊比賽，我方有5或6面黃牌，這是瘋狂的。」他同時為PSG中場馬高華拉堤的凶狠攔截表示驚訝。

文尼插水佢唔講

琴晚冇睇，入黎睇巴黎吹奏

屁馬派膠

Bernat

留意到呢到冇人吹奏佢

平時彈多過讚
果球真係靚

控得勁靚成個球皇咁

今場成條後防上晒身咁
班列特突然有攻有守
馬昆同隊長直頭痴撚左線
中前場即刻放膽攻 襟住痢黎打
杜蛇處理班大帝真係有一手

巴西後防好撚勁

今場馬昆真係冇得頂

yes

我呢

金仔都好穩陣

有彩攞先蒲頭

你最穩陣 係後備席穩定發揮

你同真人都失左蹤啦

睇返好似中波先 但呢球真係唔洗落腳

屌你 我各種block 位
上哂身 都唔讚都唔sick ball 既

隊長好撚勇猛 有兩野解圍鬼上身大叫

同馬昆撞心口

真心讚既琴晚好熱血

馬毘有球頭鎚攻門好勁

唔到出局邊緣班大帝都唔博命踢

主席我屌你老味快d賣左拉比佢

賣你個頭

你兩條假鈀仲敢出現

話點名果個消失左

假鈀先會話點名

系

華拉堤好撚勁

今場之後多左好多手足吹奏我鈀球員

因為嬴左公敵

啲利狗真係好撚煩
怨婦之名原來係真

咁尼馬又係幾衰玩馬騮咩

仲有就落歐霸

在今天淩晨結束的一場歐冠盃小組賽中，巴黎聖日耳門坐鎮主場2-1戰勝利物浦，掌握出線主動權。《隊報》消息：卡塔爾國王也在現場觀看了比賽，並在賽後前往巴黎更衣室祝賀球員。

據悉在今天淩晨巴黎聖日耳門對陣利物浦的比賽中，卡塔爾國王塔米姆-阿勒薩尼也來到王子公園球場，現場觀看了比賽。最終巴黎聖日耳門也不負眾望，2-1戰勝利物浦掌握出線主動權。

在比賽結束後，塔米姆-阿勒薩尼還前往更衣室，與獲勝的球員和教練組成員一同慶祝

原來老頂黎左 唔怪得全隊咁醒神

老頂上一次黎睇波就係比皇馬屌打果場，今次再輸就仆街死啦

全部的番卡塔爾綁炸彈做死士

我係你頭號風扇

識貨 卡叔多謝你支持

有埋玻璃碎 個炸彈殺傷力好大

歐聯隱形人

無卡叔果球入楔 賭王都唔會執到雞
卡叔作用王黎

班怨婦好撚煩呀
仲講緊呀

走啦仆街

真係踢霸氣盃會點算

下場對波爾多 77台又有直播

專吼啲四點波黎播

之前睇新聞 話疤個人工體系幾乎崩潰
我懷疑佢出唔出到一千萬俾25拉

whatever la 佢想走既心態
搞到佢變左話事人咁 可能少少野都令佢同杜蛇鬧交

杜sir 唔會卸佢

賭王都搞得掂，搞唔掂個25仔?

又有得睇卡叔

杜蛇最近雪撚左佢

杜蛇正仆街

會然卡叔唔會睇

覺得係條25仔周圍放風

話時話，高質會員包皮哥呢

逼卡叔逼害忍痛潛水
仲有Ibra都唔見咗

卡叔有睇但低調唔出聲
廢事好似d人大喇叭咁荒死唔知佢想走

杜蛇：「雪！給我往死裡雪！」

要吸新鈀迷了

上網睇賽後評 好多人讚杜蛇個部署做得好

有幾好 ，賭王踢得順有幾多隊頂到仲有包皮華仔，死出迪馬差d出事

成場要靠賭王爆上去
華仔中間做攔截
馬奴同基拿真係眼前一亮
反而甘仔同迪馬

馬昆係防中同中堅之間不斷換位
提供左好多空間俾班同基拿爆上去進攻
而且夠膽用基拿打右閘 即使蒙尼亞長期正選都唔用
我覺得真心抵讚

蒙連後備都冇，會唔會係傷左

唔係掛 冇風聲既

無蒙真係搞唔掂 靠丹狗後備死得

靠基拿

好fit基拿

除左左閘基拿個個防位都踢過咁濟

利物浦今晨於歐聯分組賽大戰中敗於巴黎聖日耳門腳下，賽後球隊名將加歷查直言不滿以尼馬為的首一眾對方球星小動作多多，更指他們應沒有面目面對家人。

對於PSG眾星的場上動作，加歷查甚為不滿，他特別點名炮轟尼馬及泰亞高施華：「我對尼馬很失望，他的表現叫人覺得羞家。他是世上最出色的球員之一，但他再這樣下去，大家只會記得他的缺點。還有作為隊長的施華，他在場內一角滾地，以他們的實力根本不用搞這些小動作。」

加歷查更指這班PSG球星愧對家人，他續罵道：「他們應該覺得羞家，我不知道他們如何面對家人及太太。在場上不斷滾地，這是只在幼稚園出現的情境。

救命呀 好撚煩呀
下次唔出席俾你地贏番啦好未呀

怨撚到

比利迷針住

痢其實隊波冇咩野
係佢d球迷好撚煩
全世界欠左佢地咁

咁多年都無冠啊嘛
仲要最接近果兩次歐霸歐聯都輸哂

啲名宿都好撚煩

黎緊啲賽程都幾緊湊 兩場作客
希望打紅星之前唔好扯乾班球員/有人受傷
寧願唔要聯賽不敗
必要時收起華仔賭王好過佢兩個傷
呢兩個核心黎

等我全力打聯賽啦

岩啦

我呢？

走啦 所以fans 都唔鍾意你

睇賽前訓練 逐個球員嗌名
拉比俾人噓

有冇link想月竹

btw 呢個人成日upload 鈀比賽啲現場片
想睇可以睇下

杜蛇好型

真鈀發現

有矛我手足卡叔咁型

型過卡叔啦

點解愛蛇教阿記同教巴黎差咁遠

垃圾鈀拖累愛蛇

卡叔今晚點名

愛蛇反超前了，愛蛇又然

兩個禮拜後杜蛇就帶隊落歐霸同愛蛇決一勝負

成班假鈀冇人睇波

賭王好似又傷

邊個入波傷邊個⋯⋯
諗住r聯食硬 一定出到線咁⋯
聯賽領先咁多都仲唔俾包皮佢地休息下先⋯

垃圾波終於連勝斷左
Btw 杜蛇洗唔洗咁博
好心比包皮賭王抖下

呢位手足心水清

杜蛇九成想聯賽全勝
咁密既賽程仲要連續兩場作客
好心賭王華仔收鳩埋抖下啦

拉比

拉比自己太串得罪人 冇計

古精好公道 拉比抵鳩死！

拉比個款都走硬 唔走都唔出架啦
睇下拉比會員真係psg fans 定 拉比fans

25仔都有FANS?

即刻改左名反杜蛇

佢係拉比fans

卡叔夠係球員fans

好似連疤都搞唔掂拉比老母
想食花生睇拉比去得邊

支持25拉掛靴

踢中超

又好 咁中意錢
去中超大把

我唔明咁大隊波你地點解係要集中恥笑一個由球隊青訓打到一隊既球員

我從來冇抽水
成個post 除左歐聯比賽日其餘時間都係抽水
位吹水區改名做抽水區

支持

您安排基拿踢了好幾個位置，您最希望他踢什麼位置？

「他有能力踢好幾個不同位置是他非常大優勢。這也是我們引進他的原因之一。在對陣利物浦的比賽中，他很重要，贏得了很多單對單的機會。他是一名非常有侵略性的球員，我們很需要他的這種特質。他喜歡踢三中堅的陣型，在這種情況下他會踢右路，但他同時也可以踢左路。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

要迷基拿了

除左落腳好魯莽 啲包位意識ok
但隊長同馬昆啲化學作用太勁
唔係三中堅應該好難落場

抽水=真手足

真手足先抽水，唔似得D虛偽假鈀

好似賭王咁我地WFC咩

世一摩拎金球

憑咩

btw 包皮又贏個u21 獎
而且金球排名仲前過賭王 賭王呢獲小氣死都似

全年踢一場好波就拎金球，牙朗同小花全年踢左7-80%好波都冇得拎
賭王同包皮咁friend應該冇事既

牙朗走左皇馬成pat屎咁 摩一即刻廢到癲
究竟佢憑乜攞

牙朗同小花三甲不入實在太過份
反疤反蝗都咁話
今個金球做馬做得太肉酸

最近幾日有關尼馬離開巴黎的謠言在媒體中慢慢減少了。據法國Telefooot的消息稱，巴西人在巴黎從未如此開心。

在利物浦的賽後採訪中，巴西巨星表示，自己在巴黎感覺越來越好，他與隊友和教練的關係也很棒。

儘管在本週的一檔西班牙節目中透露，巴黎為尼馬設置了2億歐元的離隊條款，但Telefooot對此也予以否認。看起來，這位球隊核心將會長留在巴黎聖日耳門了。這個消息也讓球迷們更加放心了！

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

佢場場踢到打猁果場咁 大家都開心

屌 d記者真係唔單止係球員肚入面條蟲
知佢佢想唔想走都算 仲知佢咩心情

一係有屎忽鬼為爆料費去報料
一係報紙佬按情況作

佢開唔開心我唔知 但贏左猁之後啲回家傳聞真係靜左

我淨係知賭王同包皮愈來愈GAY....

🗓📍⚽

Paris Saint-Germain vs Montpellier, initially due to take place this Saturday, December 8 at 16:00pm CET, has been postponed at the request of the Police.

A new date will be set in due course.

More information to follow at

蒙彼利埃啲波衫好靚
之前掃咗幾件

希望個檔期唔會擺係12號左近

達仔攞出黎抽獎ok?

唔會嘅 我鈀係垃圾法甲有特權
足總唔會害我地

拎件draxler出嚟抽

在拉比奧特因所謂的個人原因缺席了巴黎的訓練和聯賽後，球員與巴黎主教練杜曹的關係似乎已經決裂。而據《每日體育》表示，卡雲尼曾試圖安撫過這位球會的隊友。

卡雲尼近期在巴黎過得不是那麼順利，在周末的聯賽中他也因輪換未能出場。據加泰羅尼亞媒體稱，在這段敏感的時期內，烏拉圭人曾試圖安慰過隊友拉比奧特。 《每日體育》援引ParisUnited的消息稱，在周三知道自己不會正選出場對陣利物浦後，拉比奧特與主教練杜曹曾發生過激烈的爭吵。而在如此重要的比賽前出現這樣不和諧的一幕後，卡雲尼不得不現身以平息事態，並安撫傷心的法國中場。

不過卡雲尼的努力似乎並沒有得到回報，拉比奧特目前並不願意和平地接受球隊的決定，而在為離開做著準備。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽
Merci Adrien

等你仲成日串鳩我

即係今晚又冇拉比

杜蛇呢期一直試緊冇拉比既中場
老老實實我覺得拉比100%會走
係冬天定夏天

一齊走ok

古清就留低做班後備，你就自己走啦25仔

又借d意抽古精係後備

PSG bape好正 早排著伊巴入過皇子球場睇波

巴打入左手？

無呀 jordan系列就買左小小

PSG Bape好貴

杜蛇

1-0
要反杜了

你班假鈀

買左鈀嘅賭仔真係

點解打完利可以兩場法甲不勝

識鬼教波咩

打弱隊都要用三中堅
杜蛇搏屌

杜蛇曾經敗走多蒙特唔好吹到佢咁大

基拿又送12碼....今季法甲佢已經送左3次了

條友落腳好唔成熟

佢好多手，三次12碼，一次鏟人兩次手球

對唔住大佬

季初睇早波已經覺得佢落腳唔收
其實佢走甩唔少牌啦
迪馬落剷仲準過佢

早幾日手足先吹奏佢

不過先22歲，大把進步空間

你都大把啦防中都踢埋

達斯拿幾時先可以打返起好似上年對疤咁

實有機會

純粹話杜蛇夠薑係大戰用佢唔用蒙

肯認自己廢未牙
德國輸波出局罪人

德國由奧燒變左達仔之後

法國由普巴變左....

梳 都無變過 25拉想出都無得出

好撚賤

25拉即刻無回應
不過佢想再大d成就真係要改善下個態度

世界盃寫信單野已經覺得佢戇鳩
唔知點解佢今年突然自我膨脹得咁勁

呢單咩料

Frenkie de Jong picks PSG

• PSG will pay 75 million to Ajax, easily breaking the Eredivisie record set by Davidson Sanchez. His former club Willem II will receive 15%, which effectively doubles their budget.

• Manchester City also held a lot of talks with de Jong, his agent and Ronald Koeman. De Jong was really charmed by Pep and seemed ready to sign with them. However, while the club believes they won't get punished for breaching FFP, it made them less anxious to spend a transfer record fee on him and the deal slowed down, which led PSG to strike.

• PSG made de Jong excited through their plans with him that the team will play to make him function as best as possible, as well as the charm offensive of Maxwell (ex-Ajax) and Mbappe.

• As said in the title, Barca never came close to the demands and de Jong and his agent were both surprised at the many covers on Spanish newspapers when the deal was dead months ago

包皮講過話欣賞 de Jong
唔知有無關係
如果真係簽佢返黎可能真係頂25拉

佢係5月世界盃前係IG 出post話自己唔會當做後備
跟住比D人屌到仆街 但迪甘斯又唔卸佢

替補咋佢，後備都冇阿

佢真係第2個普巴
真是荒謬.jpg

唔只 出撚埋公開信話唔柒踢替補
跟住迪甘斯公開屌柒佢冇腦

係咪真係值呢個價呀大佬
講緊21歲 75m 喎
又唔未去到包皮果種橫空降世

根據荷蘭媒體《電訊報》報導，迪莊將於明年夏天加盟巴黎聖日耳門，他的身價大約在7500萬歐，這將肯定打破荷甲聯賽的最高轉會身價。據悉，迪莊自己更傾向於巴黎，而非曼城。

《電訊報》稱，巴黎方面的代表團於本週四造訪了阿姆斯特丹，他們願意滿足阿積士7500萬歐的要價。阿積士總監奧維馬斯確認了這次行程，但表示雙方並未達成最終一致。

據悉，巴黎做出了決定性的一步，麥巴比最近給迪莊打了電話來招募他，他和迪莊在國家隊比賽時也有過交流。而巴黎方面從一開始就沒有任何猶豫。

《電訊報》還透露了曼城未能參與競爭的原因，或許和最近歐協對曼城財政公平政策方面的限制有關。

《電訊報》還拍到了巴黎總監恩里克、名宿麥士維（曾於阿積士效力）以及迪莊經紀人談話的場景。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽
75m

痴撚線
講撚到我地就唔洗煩ffp咁

係wo

賣咗25拉同賭王咪得

25拉真係憑什麼

替補做嚟替死咩

憑大把人要

拉比賣唔到錢

最理想一月回收L18
放走迪亞拉同謝斯
夏天先再諗買唔買de jong 好過
橫掂一月買 佢又冇得落場打歐聯

呢個真
謝斯直頭比人雪咁
同埋L18都叫踢得

謝斯有紀律問題
L18其實仲用得 工兵黎講好好用

所以咪同某古一齊眼甘甘睇人攞世界盃

古受傷踢唔到咋 唔係捧杯敬禮啦

有無示意圖睇下？

唔好啦 因間又激嬲某古

係時候又要度下一個標題

候選：
1) 杜sir雪拉比雪得好！
2) 1月歐霸見
3) 愛蛇請回家

係時候又要度下一個標題

候選：
1) 杜sir雪拉比雪得好！
2) 1月歐霸見
3) 愛蛇請回家
4）拉比求你續約

係你地之日夜狂抽我冇癮入黎吹水
貼篇唔關事既新聞都拉去古沙華度點傾

杜蛇落地獄仆街死
開定差唔多

25拉同老母走未

講下笑姐 唔係針對會然本人

25你同你老母走未呀

我意思係大家抽水抽到其他話題都唔肯傾好無癮
唔係嬲個球員俾人笑

卡叔係咁原諒佢ok？

迪莊已經係我地既人

鎊水啦中東佬

終於簽個後生嘅

卡叔唔撚卸古精

OK 打和super

據《費加羅報》旗下體育頻道的民調，85%的法國網友不認為巴黎應該留下拉比奧特。

此前多家媒體曝出拉比奧特將離開巴黎，而由於拉比奧特本人拒絕續約，巴黎體育總監恩里克已經考慮在冬窗出售這名法國國腳。而根據民調，大部分網友都不看好拉比奧特在巴黎的前途。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽
走啦仆街

突然有傳聞指拉比會續約
月薪一百萬

應該fake news
杜蛇周圍放風搵緊中場

睇個勢已經鎖定左迪莊

加多d人工好過啦

下confirm左迪莊？

今次好多消息來源都話係

迪莊經理人同光頭佬見面俾人影到

據《隊報》報導，今年1月轉會窗的肥皂劇劇的主角將會是23歲的拉比奧特，拉比奧特與巴黎聖日耳門的合同即將到期，而巴塞正等待著在新年第一天發起最後攻勢：簽下這位法國國腳。但大巴黎尚未做出最後決定。據悉，巴黎主席艾卡拉菲已經開始與拉比奧特的經紀人會面，他將為拉比奧特提供一個新的合同。

根據《隊報》報導，這份合同包含每年1200萬歐元的年薪，這也將與泰亞高施華的薪水持平。這份合同提供的不止只有相當於拉比奧特目前的四倍薪水，更會有一份不菲的獎金。儘管拉比奧特與杜曹存在分歧，但在利益面前不排除拉比奧特會與巴黎聖日耳門續約。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

中東佬親自出馬
光頭總監睇黎個頭近 之前一千萬就搞掂
依家搞到要千二萬不特止仲要中東佬自己傾
btw 會唔會係拉比老母自己獅子開大口搞到疤驚撚左佢 依家冇人接貨先續

有料大把人要

拉比老母開啲條件好難令人接受呢
乜差一季最少幾多場正選
又唔知幾多額外獎金

咪話佢當自己係邊個

叫價一千萬年薪加一千萬簽紙費
當撚左自己天王巨星

咪又係要比

仲要比埋隊長佢

個人認為俾馬昆保方都唔應該俾佢
就算佢續約 全隊都認為佢為隊長而續約
帶住個隊長章都唔輕香啦
唔好忘記季前賽佢做隊長 完全唔提場 迪亞拉仲有隊長風凡過佢

講真 冇錢買迪莊 咪用艾迪利囉 功能同拉比又似 當初死人都留低佢又唔俾佢落場算點

外形都似

個髮型
btw 突然傳卡卡取代光頭佬做總監

NEYMAR has become a global brand ambassador for Qatar National Bank (QNB) - days after PSG furiously denied they would need to sell their stars to avoid a Financial Fair Play penalty.

咁樣就有用啦咩

似綁住佢係鈀
我諗依家冇邊隊球隊同鈀一樣 同qnb 關係咁密切

不過真心識QNB嘅都好似係因為鈀
個手袖sponsor又真係好易比人認得

今晚又係生死戰
贏唔到好大獲

btw 收到風又用保方 賓仔又要坐

呢組作客冇一隊嬴到紅星

隔離仲要利狗主場
好有暗湧
btw 有冇手足解答到我 如果c 組三隊同分
會係我地出局？打利對賽成績我地靚仔過利喎？

好似係同分計對賽再計得失跟再計作客入球？

今晚卡叔真係點名

對賽4：4
我地2作客 佢地1作客
點解我地出局

有好多手足俾你搞到消失哂

利物浦贏波加上紅星賽和，會出現3隊同得9分情況，會以該3隊對賽成績決定排名，利物浦將肯定出線，餘下由拿玻里還是聖日耳門晉級，拿玻里只能以3:4或更大淨負一球比數輸波，才可力壓聖日耳門晉級16強。

典解同分唔係鈀肯定出線

我信卡叔

根據ESPN記者Jonathan Johnson報導，巴黎聖日耳門將在對貝爾格萊德紅星的比賽後和拉比奧進行最後一次談判，推動他的續約。

拉比奧特目前還未和巴黎續約，他目前的合同將於本賽季末到期。 ESPN稱，包括巴塞、祖記、熱刺和利物浦在內的多支球隊都對他有意。若拉比奧特不在1月前續約，那麼他很可能會在1月被賣掉。

據悉，拉比奧特的情況和巴黎的歐聯晉級形勢息息相關。若巴黎能戰勝貝爾格萊德紅星，那他們將確保一個淘汰賽的席位。

而杜曹也已經告知拉比奧特，若他不跟球會續約，他將不會成為球隊戰術計劃中的重要組成部分。另一個消息源則表示，正是因為杜曹不願信任拉比奧特，這才導致了嫌隙。

但巴黎主席艾卡拉菲和拉比奧特的關係很好，他相信拉比奧特的價值，希望能在對紅星的比賽後重啟談判。 ESPN稱，拉比奧特要求至少1000萬歐的年薪，以及一大筆簽約費，這導致了他和球隊競技總監恩里克關係惡化。主席因此親自介入了談判。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

等睇25仔冇人要

意甲

今晚咁撚凍 唔起身睇垃圾鈀落歐霸了

假鈀 同古一樣雪到硬

卡叔準備開12

Post 頭應該有拉比兩個字

懇求拉比隊長留隊

25 躝

最危險明明係psg 一個二個講到實晉咁

我地好似冇話過一定晉級
鈀作客不嬲廢架啦
今年歐聯作客未贏過 而且岩岩和左兩場法甲作客

痢要1:0/2:0
2:1都出唔到線

呢位手足sick ball
分分鐘我地好似痢咁輸

新LIN